為何升市可以當做吸過半支煙

為何升市可以當做吸過半支煙
隨時不太高興將那TSLA放一邊
難道愛你只靠GME
FAANG看厭 ARK得缺點

為何美股可以日升夜又升
牛牛給我一棍升到天際夾撚死

棍呀喇 棍呀喇

為何戀愛可以當做吹過半支簫
隨時不太高興將那陰莖放一邊

從早到晚 不講道理
突然升了 爆升了

我的天！！！！！！！！！